我係兒登仔啊hi

無高登會有兒登仔？

我係連登仔啊hi

冇牙糟連囝撚有得chow

高登連登有撚關係有都係高登抄人啦

咩post

公海又咪抄香討

Bin12年前奧運嗰個po

不分化不割蓆牙

弱撚智，等於d人香港唔等於中國一樣

有時見到D潮文
將篇文入面本來高登改成連登 感覺都幾羞恥

層主你走先！

六日子仲未甩p

真

樓主一定係中國人！

世清25？

肉酸hack

笑撚死

屌你連狗又迫害

笑4